點解呢排咁興講「初心」？

呢個字係本身有定蝗語嚟？有無巴打識

本身就有
唔係蝗語

勿忘初心，方得始終。

大陸啲政治宣傳
今年勁多不忘初心嘅口號

自己唔識咪係蝗語囉

初心者就識